375983
4872
Cuốn có các trang in hình của những chú người máy được làm mới để trẻ tô màu đủ thể loại , theo trí nhớ trẻ biết hoàn thiện theo sở thích nghệ thuật biết làm nhiều việc hơn , giải trí sau giờ học nên trẻ học được sự dung hòa trong nghệ thuật khiến học tập được bổ ích , công sức được giúp ích sau khi trẻ biết nghĩ đến nhiều đóng góp lớn cho xây dựng được hình tượng nhớ tới cái có ích , thích sáng tạo nhiều , năng động hơn cho việc .
4
402468
2016-01-29 18:27:47
--------------------------
